良景邨老兵：繼續打尻你地香港人

有差佬照

屯門人：今日點都要入元朗撐

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

管理員
頂. 今次元朗恐襲又係咁

良警老兵：警察應承咗唔會拉我地

務必置頂！預備運動最後全面升級，聯結國內，引發全國茉莉花革命！

中國還中國， 香港還香港